2020 EDUHK NON JUPAS 討論區(6)

講句大家加油都誤中1001

Lm

加油大家

有冇人可以講下ges in咩

Ching 想問下你Cgpa幾多

乞食科...睇路

same 等陣2.20 in

lm 不過標題應該改做2021 唔係2020

lm 等緊水泡科offer

你遲報？

有冇人啱啱in完 ECE(HD)?

Ching 可以留tg傾？

有冇人收到特殊教育嘅interview

想問po主係咪熱迷？

係

我都係

嚟熱post吹下水啦
有offer未

唉見到好多人已經有 你係幾時報🥺🥺

邊有咁快三日前先in

in完一個禮拜都冇offer係咪冇機喇

加油呀～

多謝！
另外可摸耳開個GHKS tg圍爐谷？有冇人有興趣

呢科唔算派好多位

好野嚟！

真係好野嚟

要睇你嘅追求係咩
學術上嘅話係無咩問題，係無中大嘅情況下教大中文確實唔差

想知大約in 完幾耐有offer

仲有想問有冇ching in 過中史 月尾會in 但係上網搵唔到面試大約會問咩 好想讀呢科 有冇ching 提點下

想問下有冇人宜家收到interview

已in GHKS
想入group

Ghks gp

同問

想知有冇人小數已收到offer

有冇人收到offer

有冇人已經收到Bafs offer

In過 冇收

想問下main round 嗰時apply 左但係冇消息
咁我個application 係咪會自動轉入去late round ?

想問有冇人收到ict offer

我前排係第二到問
有人話佢收到conditional offer 但冇interview過

想問下知唔知幾分收到？

好似係等main round既人放反岀黎先再派過

唔知喎 我宜家問下

唔該晒

佢3.4幾啊

未呀 但係啱啱check到轉咗status 想問有冇關係

我尋日都轉咗status

有冇psm 同學仔開tg group 交流下

到底ECE肯轉status未

有無人都係報PE
轉左status未

我都轉左 唔知同派offer有冇關係

Ghks幾時出offer呀屌

各位 selection for interview 轉 submitted 又轉翻 selection for interview係咩意思..

請問有冇人收到小常offer？

收唔到 2月8號in完之後乜聲氣都冇

表示有機

呢科麻麻喎...

想請問係yr1 offer還是yr3 offer？謝謝你！

同問。3號等到而家啦，每日都check住佢有冇轉status

我驚到撲街 睇d人話轉submitted就有機，我轉完再轉翻 interview，未見到過有人同我一樣情況...

屌，轉都冇轉status

麻麻都叫有個8大水泡

不過都係 呢科開左2-3年左右

Ghks應該好過psm嘅

year3~

好似大家都想讀ghks

其實正唔正

Psm新架？ 我grad左了

有冇cac消息，我唔係 main round 仲有冇機，而main round嘅有冇人收到interview 或者 offer

我唔知呢科讀啲咩喎

我都收唔到

想問你收到interview未

未😭😵

cgpa?

開個tg group？？

tg傾下？

PE有消息未

未呀

language studies有冇情報

有冇人有小數小常嘅消息

你有冇轉status🥲🥲

兩科都轉左submitted

我都想知 等左3個禮拜都未有消息 仲係selected for interview

ching你status轉左未？

未呀 你轉左？

我都未

submitted姐係咩意思？

你小常係幾時轉？

上星期尾
但其實轉左又點

今日轉左status

我想問下2月尾in 小數果啲人有冇收到offer 或者轉左status

我都想再問下 2月in左 music double degree既有無消息啊

中文主修派咗

其實我想問各位靚仔靚女 收到edu interview而且表現得正正常常，係咪一定會收？4號in完而家仲未有offer

點睇有冇轉左status㗎

由selected for interview轉去submitted

唔係

跪求俾個中教offer我

Edu？定三大
Edu in完好似未派

我都未轉呀

Y2?

Year 1

Edu 我in完 希望有offer

咁我gg 啦仲未轉

知唔知今年edu 幼教競爭大唔大

GPA 幾多？

我Year 2 都仲未有 你Year 1 可能要等好耐先有

唔係呀嘛好折磨 想快啲有

真係日日折磨緊我 好辛苦啊

3.28

我都係我連發夢都連續三日發夢裏等offer 個人好大壓力

其實我都係yr1轉yr1 hd 三月頭in 都未有有冇人三月頭in收到offer?

但係我係面hd 咋喎

再等下啦，未派到姐

希望好似你咁講啦 祝大家拎到offer

我都係仲係selected for interview 係咪冇機會了

我當年有位朋友八月中先收offer
大家唔好太擔心啦
做好自己就得

咩科

睇返之前啲data， 我都見到幾個人喺度講話八月尾先收到， 我當時內心都係呢個反應

我係問佢收咗咩科嘅offer
不過咩料個反應都啱嘅

Omg眼殘

中文教育同音樂教育都有